自從高山底谷 之後就冇聽過廣東話歌

雖然話好聽既旋律已經俾作哂 但近依一 兩年啲歌 真係麻麻地 有啲更加要用難聽黎形容 依家唯有聽返 明年今日 黃金時代 個堆